有冇人開始對警方改觀？

肯告自己人

拉

無, 完

咁早開工

改觀左
原黎狗咬狗成日發生

專業啲啦，唔係開個咁嘅post 就以為自己做咗野吓話？！

又block一隻

黑警死全家
白警肺衰竭